今時今日估唔到仲有人沽

咩玩法

高開低收

無人沽你點買？

沽大市啊

child仔返去老母個西度啦